# Zpracování signálu z mikrofonních polí s digitálními MEMS mikrofony

V tomto adresáři je uložený zdrojový kód pro veškeré analýzy a implementace provedené v rámci této bakalářské práce. Kód je rozdělen podle kapitol závěrečné práce.

